利物浦將首奪英超

不過係英超(亞洲盃)